今日平安夜我女朋友入左間德國餐廳叫壽司

今日平安夜 諗住帶女朋友食餐好既 去左間貴價德國餐廳
點知坐底左之後 DLLM 佢話要食壽司
我心諗 死港女淨係識食日本野 再嘈食爭鮮阿啦
咁當然現實中既我無甘做 乖乖地食埋餐飯就算...
唉

平安夜出街就出街啦，咁囂張出post